有冇人答到我點解要開番黃大仙條路？

我問左句如果我地讓一架車走 係咪要讓晒所有車走？
如果人地要開工我地就開路 咁仲係咪全港三罷？
我講完呢句就係前面比人叫我唔好咁激動 跟手開番條路放車走